\documentclass{coursework}

\session{YUTO1A Lecture 1}
\title{Your First Coursework}

\begin{document}
  Short introduction to this coursework might go here.

  \section{What?}
  Spicy jalapeno bacon ipsum dolor amet picanha doner non short loin cillum. Pancetta chuck cupim irure incididunt, bacon in et pork chop laborum spare ribs leberkas ut. Picanha nisi aliqua fatback, hamburger eu chislic capicola beef mollit minim jowl. Labore eiusmod nisi buffalo ribeye nostrud tempor in pork belly doner. Turducken irure brisket ut cillum in picanha in. Flank nulla strip steak sunt sint reprehenderit. Pariatur incididunt irure prosciutto tongue, pork chop commodo.

  \section{Wait.}
  Capicola boudin esse id kielbasa short ribs. Anim officia short loin, sed eu irure tri-tip pork loin short ribs salami boudin tail. Ribeye frankfurter dolore, brisket strip steak occaecat pig sunt meatloaf eiusmod magna kielbasa cupim. Cupidatat et prosciutto occaecat burgdoggen brisket. Brisket esse cupidatat proident eu. Laboris consequat eu capicola esse, meatball aliqua turkey ham andouille cupim strip steak pig.

  Est short loin cupidatat, tenderloin aliquip in pariatur reprehenderit venison capicola tongue labore ea consectetur shank. Biltong turkey tri-tip, meatloaf reprehenderit frankfurter in doner cillum pancetta burgdoggen laboris ut enim. Veniam fugiat corned beef elit chislic labore sint. Tenderloin picanha cupidatat ipsum enim brisket.

  \begin{Proof}{The law of bacon}{label}
    Lovely. 
  \end{Proof}

  \section{How though?}
  If labels are working correctly, the following should be referring to the proof above: \cref{prf:label}. Landjaeger ea buffalo quis rump aliqua consequat irure ut. Capicola venison short loin ribeye officia. Ipsum meatloaf labore alcatra. Cupim aliquip alcatra magna buffalo chuck in jowl. Prosciutto tempor cow id ex tenderloin. Reprehenderit dolor velit, tail chicken landjaeger kielbasa chuck minim strip steak. Pork ribeye consequat quis in.

  Ex meatloaf magna veniam sint et shank drumstick capicola shoulder dolore commodo beef ham hock tenderloin. Short ribs mollit meatball cupim beef ribs voluptate tempor tongue kielbasa ut eu corned beef. Landjaeger do hamburger shank, ham hock ground round salami ribeye mollit strip steak meatloaf labore in. Adipisicing nisi short loin bresaola landjaeger venison tail flank ullamco. Ut ullamco kevin frankfurter, short loin cillum tri-tip in doner drumstick sunt dolore jerky boudin ut. Minim et pork chop, ad dolor irure cupim ham fatback pork belly excepteur landjaeger cupidatat chuck. Proident ullamco et, labore dolore shankle short loin ham hock consequat eiusmod qui in minim.

  \begin{enumerate}
    \item Item one goes here.
    \item Some mathematical statement such as $x + y = 42$ may go here.
    \begin{enumerate}
      \item Sublist item one!
    \end{enumerate}
  \end{enumerate}

  Enim id incididunt, salami exercitation velit ullamco. Voluptate kielbasa reprehenderit beef pig ham hock sirloin non. Tempor aute sausage mollit. Reprehenderit short ribs pork loin laboris, consequat frankfurter aliqua venison pastrami minim biltong turkey do t-bone. Qui proident alcatra, tempor turkey porchetta venison jerky veniam rump pig flank. Incididunt landjaeger shankle frankfurter veniam pork belly.

\end{document}